日常負責採訪安倍晉三的記者被隔離

提醒:本消息暫未獲得日本官方證實

原標題:
日本共同社10人隔離，其中1人為首相官邸採訪記者

17日夜間，日本共同社報導稱，16日確診為新冠肺炎的司機曾在為共同社提供包車駕駛服務。在自1月底至2月初的4天中，共同社員工共有10人乘坐過該車。現時，10人均無發熱等症狀，他們也於17日起被要求在家隔離待命。據相關人士透露，10人中，有1人為共同社政治部承擔首相官邸採訪任務的記者。

據日媒消息，相關人士透露，被隔離女記者日常負責採訪日本首相安倍晋三，同時也負責採訪秘書官。如傳染秘書官，也有風險可能傳染給首相。現時，出席記者會的人員均已開始戴口罩。

消息來源:

[爆卦] 日常負責採訪安倍晉三的記者被隔離

日本rip

都無大流行...點解要隔離

噢

（更新名單）【twitter繼續要人！】（外國議員怒插中共人權問題；新疆機密名單外洩

幫手入去 rt + like + reply

PTT已經上左熱門post

封關啦

希望安倍無事啦
起碼佢第一個肯幫香港出聲

敵將 is dr.lee!!!!!!

安倍條親支佬快d惹埋瘟疫落台！！搵極右嘅稻田朋美上！！